迪布尼算唔算係當今最強Box to Box?

23場已經15球助攻
入球能力都唔差，入左7球
平均一場有一球入波係佢有份
仲要有罰球同時左右開弓
反擊同主攻都做到野
我覺得佢超越左fred 同xhaka

連加特勁啲

連加特係攻中

算

可能超越左xhaka既
但係應該未到fred個level掛

佢今季踢得好前

佢邊度係b2b呀
好明顯攻中嚟
耶耶托尼 普巴 維達爾嗰啲就b2b

你今季有無睇佢踢波？佢踢緊btb

今季先am喎
施華淡出 根度簡同洛迪已經塞咗喺後面
btb刷到十幾個助攻都好勁

呢個年代其實都無乜邊個中場唔係BTB
感覺攻中同BTB已經再無衝突

佢叫做中中啦
依家好少傳統攻中，好難定義攻中
box to box 應該係攻守都入禁區跑足全場果啲

應該咁講
佢本身係一個攻中 但要踢btb嘅中場中
好似占士同伊斯高咁

防守
似中場核心多d

迪布尼係會返自己禁區防守既中中
轉守為攻又係佢策動

KDB防中黎喎ching

暫時世一超級連結人

kdb vs 全盛跣腳狗 邊個勁